Боевое-тестовое задание Backend для Мобильного приложения на Yii2+PostgreSQL.
Моя первая работа как с YII2 ну и редко работаю с PostgreSQL

2. https://gitlab.com/DikShv/backend/-/tree/master/controllers/v1
https://gitlab.com/DikShv/backend/-/tree/master/models/v1
(API)

3. https://gitlab.com/DikShv/backend/-/tree/master/modules/admin
(Admin)

4. https://gitlab.com/DikShv/backend/-/blob/master/commands/PushController.php
(Крон для пушей)

5. https://www.getpostman.com/collections/864b095f1efe14fa9a2c
(PostMan работа апи)
